

 Jedným dychom na mňa zavesila celú ťarchu svojho života zbaleného do dvoch tašiek nepredbehnuteľná pani na moste. 
 Chúďa:(  - napadne ma, a hneď si predstavím aké to musí byť ťažké, a mať pri sebe vodu, jedlo, hneď jej ho ponúknem, aby mi snáď odpustila, že musela míňať svoju energiu vrieskaním na mňa. 
 Vyvolať vo mne pocit viny, že ja môžem za jej "svízelnou situaci" sa jej skrátka podarilo dokonalo. 
 Po prvotnom šoku a zatemnení mozgu súcitom sa zamyslím a predstavím si, ako všetci kráčame po meste a všetci kričíme na okoloidúcich, prísediacich, predávajúcich, kupujúcich, skrátka všetci na všetkých, veď každý máme niečo svoje, čo by sa dalo.. 
 A takto by sme si tu pekne žili, vylievali svoje srdcia obviňujúcou taktikou, a nadobudli dojem, že za svoj život ani nie sme zodpovední. 
 Dni by boli rozdelené tematicky, na každý dátum by bola mestom pridelená téma, kvôli kompaktnosti, štatistikám, prehľadnosti.. 
 PRÁCA. DETSTVO. ZDRAVIE. ŠKOLA. VZŤAHY. BÝVANIE.  LÁSKA.. 
 Najzdatnejší a najoriginálnejší kričitelia by sa dostali do užšieho výberu (regionálne kolo). 
 (Ne)šťastný víťaz ústneho súboja face to face by získal exkluzívnu cenu - rekreačný pobyt na psychiatrii. 
 ..alebo výlet do mesta/krajiny, kde ľudí húkať po sebe na ulici ani nenapadne.. 
   
   
   
   

